其實有另一半既，好心就唔好上交友apps啦

由於生活圈子太細，根本冇咩機會識到異性
交友apps其實真係一個好途徑去識可發展既異性
有時match到啲好岩傾，覺得可以發展落去既異性啦，點知原來係有男朋友
屌你老母果下真係好撚灰
問佢點解仲要玩交友apps啦，佢話想揾人傾下計，而且男朋友都知佢上，只要大家都相信對方就ok，雙方都要有自己既社交圈子
我諗有自己社交圈子唔會係叫你上交友apps識多啲仔，同其他男仔傾計下化
啲對話仲要好曖味
以為自己有機會岀pool既時候，對方已經有男朋友，仲話只係揾人吹下水
其實好多人上得交友apps既都岀pool，你估真係只想識朋友咩

支持另一半上交友apps既小心帽事
直程瞞住男/女朋友玩既就食屎啦

你咪又係見人靚先add人add著個姣婆啫，用得交友app就一早問定人有冇男朋友啦

下次問清楚啦
雖然我都唔知有男女朋友仲玩交友apps係咩心態
扮明係食仔食女用

你肯定人哋真係有男朋友？而唔係拒絕你嘅藉口？

以後會帶眼識人

交換左IG先發現

一開始冇諗到，下次點都問左先

做sp囉

想認真發展

咁唯有下一個

你係咪姓葉

唔係

比條女玩交友app 既人係咩心態

可能想試下被帽係咩feel